[二揀一]寧願中六合彩定做狀元?

中六合彩頭奬約800萬~8000萬到 (即時性)
做狀元可以讀medic/dental/law/gbus, 畢業月入4~5萬, 做得耐月入10萬 (長遠性)

中六合彩:
做狀元:

做狀元都係想讀好書 然後搵錢

讀law狗也不屌

800萬都夠我過世了

中狀元 本身都有兩層樓

中六合彩之後再不斷考DSE直至考到狀元為止

係
600萬買層樓放租
200萬做生意
已經生活無憂

六合彩

一定揀中六合彩

中狀元救老母

做狀元係咪真係有佢地個腦咁聰明，個人咁自律先
如果剩係得成績係，俾我入到醫科都俾人踢返出黎啦

六合彩
然後考dse做狀元
有資源